圖) 嘩！大陸有地係香港仲可以住800呎公屋，點先做到？

最尾仲話唔會搵後生仔問路
4人住800呎 我一半有多 我屌你老母香港

冇圖我話住8000呎大屋都得啦

4個人800呎

點條反方向路

鳩up啦

公屋有鬼800呎

最大兩間打通既就可能有

但係果d好似係8-10人單位喎

似充大頭鬼多啲 4人邊有800尺
唔好放呢啲流料上黎唔該

咪係，仲要二千蚊租

公屋撚有咁大，咪on9啦

大陸人學咩人用尺寸

佢話如果私人樓要一萬幾
邊度有一萬幾蚊八百尺？
我立即狗衝

冇樣數字啱
on撚99

佢on9你又用啲假野嚟屌香港仲on9